# Việt Nam Tươi Đẹp

Vietnamtuoidep net Thông tin tổng hợp các vấn đề về cuộc sống, con người của Việt Nam

- Địa chỉ: Hà Nội

- SDT: 0896565123

Chợ Kim Biên là một địa chỉ tìm tậu khá thân thuộc với người dân ở TP.HCM. Khu chợ này được xây dựng thương hiệu vào năm 1960, tọa lạc ở địa chỉ 37, Vạn Tượng, phố 13, thị xã 5, TP.HCM. ban sơ, chợ hoạt động tự phát để luận bàn, tìm bán đôla và hàng hóa quân tiếp vụ nhưng trong khoảng sau năm 1975, chợ đã cho phép các tiểu thương thuê sạp để mở mang kinh doanh phổ quát mặt hàng đa dạng khác nhau và phổ biến nhất chính là các cái hóa chất công nghiệp và các mặt hàng về lĩnh lực hóa chất thực phẩm. đó chính là lý do phổ biến người còn gọi đây là “khu chợ tử thần”. Chợ được xây dựng sở hữu tổng vốn 4,9 tỷ đồng, có diện tích 1.888m2, gồm một tầng trệt, một tầng lửng sở hữu 525 sạp.

https://vietnamtuoidep.net/

https://gab.com/vietnamtuoidep2

https://www.deviantart.com/vietnamtuoidep2

https://ok.ru/profile/584686043501/statuses
